
                      La gente de la MPAA debe haber estado durmiendo cuando Ninja Assassin llegó a su clasificación. Porque esta mancha de artes marciales de los productores de The Matrix está inundada de sangre. Chorros y pulveriza en géiseres. Y nunca cesa. Hay una escena de lucha brutal (y ciertamente muy genial) cada cinco minutos. La historia allí gira en torno a un ninja (la estrella pop coreana Rain) que se une a un agente de Europol (Naomie Harris) para obtener una recompensa del clan que lo entrenó para ser un asesino sin corazón. Pero seamos honestos, matar es el negocio de esta película ... y el negocio es bueno.
        
            